大專信用卡

想問下一般大專生普遍都會申請邊間銀行既大專信用卡？

東亞

citi 刷payme

why

是但 唔好係財仔卡就得

大貓

點解..？

貴族身份象徵

DBS CV for sure

amex centurion

Hsbc

hsbc 啱啱學生卡回歸了 簽600送300

Hsbc我網上申請咗半個月有多都未批

DBS compass visa

等下喇
我8月10號申請 9月尾先有

原來要等咁耐

咁耐！我仲諗住兩星期就有

呢張冇咩好感
佢個人理財個網唔太user friendly
如非必要都唔會碌佢
不過當初申請都只係打算碌夠八千換個26吋喼返嚟

可能我窮 所以慢掛

大新one+
現金回贈

App好用呀

好耐先批

阿爸嗰間銀行